<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="novedades1">Pues mucho. Ésta es la versión 2.0, construída totalmente desde cero.
\n
\nLa principal novedad es el obvio rediseño de la interfaz, más al estilo Android y espero que fácil de usar. 
\nTambién el almacenamiento de información en local, agilizando mucho cualquier acción y reduciendo el consumo de datos y batería.
\n
\nHe incluído un botón en el Action Bar de cada pantalla. Podéis usarlo para enviar un reporte de error, comentario o sugerenci relativo a esa pantalla concreta. Lo hago así para dejar claro que vuestra participación es muy importante. No os cortéis, de verdad.
\n
\nHe tenido en cuenta algunas de las sugerencias que me habéis estado mandando todo este tiempo, como las mejoras en el mapa o en los tiempos de llegada de una parada. Aún quedan muchas cosas por hacer, y me volveré a leer todos los mails para asegurarme de que no me dejo nada. 
\nSobre la exactitud de los datos, debo decir que no los he revisado. Están sacados de Tubus.es (muchas gracias) y seguramente haya información antigua o no válida. Espero corregir esto con vuestra ayuda, ya que no uso tanto el bus como antes, y poder tener la aplicación lo más actualizada y correcta posible.
\n
\nSeguid enviando vuestros comentarios y sugerencias sobre cualquier cosa (funcionamiento, interfaz, opciones…), los tengo en cuenta todos y aprecio mucho el interés.
\n
\nMi intención era sacar la nueva versión con muchas más novedades, pero por falta de tiempo he decidido sacarla así sustituyendo la antigua e ir actualizando poco a poco. Ya están en mi lista algunas mejoras como paradas cercanas, o un buscador de paradas.
\n
\nEsta versión no trae publicidad, pero debo avisar que en las próximas actualiazciones la pondré. Lo he hecho así para que tengáis la nueva versión cuanto antes, pero yo sigo siendo un estudiante sin trabajo que le ha echado muchas horas a esto, y que ya que ofrezco la aplicación gratuita espero que comprendáis que quiera intentar sacar algo, aunque poco.</string>
    <string name="novedades2">He recibido mogollón de comentarios con esta nueva versión, veo que los botones de enviar reportes han tenido éxito. Comento las novedades por encima, aún hay más cosas en camino, pero actualizo ya y váis aprovechando.

\n\n- He corregido la ordenación de las líneas, ahora aparecen en orden natural.
\n\n- He puesto la opción de editar y eliminar favoritos. Simplemente dejando pulsado sobre el elemento de la lista despliega el menú. Y permite asignar el nombre por defecto.
\n\n- He colocado los botones de Zoom del mapa en el Action Bar. Personalmente me resultan muy incómodos en el propio mapa.
\n\n- He vuelto a poner una opción para ver los 2 próximos buses en llegar. Se mira pulsando sobre la línea de la lista que queramos ver en la pantalla de parada.
\n\n- He activado una animación sobre el botón de refrescar los tiempos en la parada, por si el indicador de carga del ActionBar no queda suficientemente claro.
\n
\n Tengo que arreglar aún algunas cosas, sobre todo las líneas que me habéis comentado que están mal. Comprended que tengo poco tiempo y es un trabajo pesado ya que Tussam no facilita la tarea, hago lo que puedo.</string>
    <string name="novedades3">sta versión sólo incluye la actualización de la base de datos, corrigiendo las líneas 27, 32, 38, 41, 58, B5, T1, eliminada la línea CC y algunas paradas sueltas.
\n\nGracias a todos por vuestros reportes, seguid enviándolos si véis datos incorrectos en la aplicación, sólo así los puedo corregir.</string>
    <string name="novedades4">        En esta versión he incorporado algunas cosas, pero aún tengo más bajo la manga para futuras actualizaciones. Lo que trae:
\n\n- He dado la posibilidad de ver sólo el tiempo de la línea que se seleccionó, tardando menos en cargar la llegada. Si se llega a una parada a través de una línea concreta dará la opción de mostrar todas o sólo esa mediante un botón, y si se muestran todas se destaca la línea procedente. En caso contrario aparecerá como hasta ahora. Se quedará por defecto la última decisión que hicimos.
\n  Con los favoritos aún no funciona, eso vendrá en la próxima versión que tengo que modificar el funcionamiento de éstos.
\n\n- He corregido el error que se producía cuando pulsabas sobre un tiempo cuando aún no se había cargado, y que muchos me habíais reportado. Espero que no vuelva a dar problemas.
\n\n- He corregido la ordenación de las paradas en las listas, que hacía que las nuevas paradas aparecieran al final desordenadas, ahora ya salen siempre ordenadas por número.
\n\n- He incorporado en la pantalla principal un botón de donación vía PayPal. Al pulsarlo aparece un menú con algunas explicaciones, no voy a repetirlas aquí. Que cada uno vea si lo ignora o no.
\n\n- Más correciones menores, espero que mejore la calidad general de la aplicación. </string>
    <string name="novedades5">        En esta actualización no hay muchos cambios.

\n\n- He creado un nuevo sistema para guardar y editar favoritos, con más opciones y más claro. Podéis como siempre hacerlo pulsando el botón de estrella del ActionBar en la pantalla de la parada, o manteniendo pulsado sobre el elemento de la lista de favoritas.
\n\n- Además, si se guarda con una línea predeterminada también se mostrará en espacial el tiempo de esa línea, como ya pasaba cuando se accedía a través de la lista de líneas.
\n\n- También se puede abrir directamente una lína en el mapa a través de un nuevo botón en el ActionBar de su lista de paradas.
\n\n- He corregido también un error que me reportaron varios con Android 2.1, ya debería funcionar correctamente (Gracias Mª Dolores), y algún fallito con pantallas pequeñas.
\n\n- Aparte de todo esto he hecho varios cambios a nivel interno e inperceptibles desde fuera, pero importantes.
\n
\n- No dudéis en seguir enviando reportes de cosas que fallan o que pensáis que podrían mejorar.
\n 
\n Próximamente actualizaré con nuevas funciones que seguro os gustarán a la mayoría.</string>
    <string name="novedades6">        Siento el retraso en la actualización, los exámenes no me han dejado trabajar lo que me hubiese gustado. Pero celebrando el exitoso fin de este cuatrimestre, os traigo la versión que quería haber sacado hace semanas.
        \n\nNo son muchos cambios los que trae, sólo uno que destacar: Buscador de paradas
        \nComo habréis visto en la pantalla principal, hay una nueva opcicón para buscar paradas. Puede hacerse por número, nombre o dirección. El buscador está en fase experimental, si notáis algún mal funcionamiento comentádmelo porque yo solo no podré detectarlo. Espero que os sea útil.
        \n\nAparte de eso quitados los botones de reportar de la mayoría de pantallas para reducir los reportes vacíos que tanto me llegan (aún podéis enviarme reportes desde el menú principal), cambiado el feo icono de Acerca de, y correcciones menores de fallos.
        \n\nIntentaré actualizar pronto con más novedades y mejoras.   </string>

</resources>