<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">SeviBus</string>

    <string name="dedicatoria">Dedicada a esa persona que tanto deseo que se pase a visitarnos por Sevilla ;) </string>
    <string name="email_address">rafa.vazsan+sevibus@gmail.com</string>
    <string name="email_subject">Reporte de SeviBus</string>
    <string name="email_intent">Enviar vía email…</string>

    <string name="aviso">Sobre la fiabilidad de los datos. Debo advertir que SeviBus no hace los cálulos, los obtiene directamente desde Tussam. Si en algún momento no son demasiado exactos o directamente no están disponibles no es culpa de la aplicación sino de la propia Tussam.
\n
\nLa información proporcionada es dada siempre en términos de aproximación y puede a veces no ser demasiado exacta. No me hago responsable si esto ocasiona algún contratiempo al usuario.
\n
\nNo estoy en ningún sentido afiliado con Tussam y esta aplicación se ha realizado sin su ayuda ni consentimiento. </string>

    <string name="version">Versión</string>

    <string name="que_hay_de_nuevo">¿Qué hay de nuevo?</string>

    <string name="aviso_title">Aviso</string>

    <string name="guardar_como">Guardar como:</string>

    <string name="lineas_">"Línea preferente: "</string>

    <string name="todas">Todas por igual</string>

    <string name="todas_seleccionadas">Los tiempos se cargarán por orden alfabético</string>

    <string name="ver_en_el_mapa">Ver en el Mapa</string>

    <string name="tiempos_de_llegada">Tiempos de llegada</string>

    <string name="n_nombre_o_direcci_n">Nº, nombre o dirección</string>

    <string name="buscar">Buscar</string>

    <string name="paradas">Paradas</string>

    <string name="mapa">Mapa</string>

    <string name="favoritas">Favoritas</string>

    <string name="lineas">Líneas</string>

    <string name="acerca_de">Acerca de</string>

    <string name="lista_vac_a">Lista vacía</string>

    <string name="parada_n_">Parada nº</string>

    <string name="l_neas_">"Líneas: "</string>

    <string name="novedades_tussam_warning">En esta página puedes ver los últimos avisos de Tussam comunicados a través de la cuenta de Twitter oficial del ayuntamiento (@Ayto_Sevilla). 
        \n
        \nComo tal yo no tengo ninguna potestad ni control sobre lo que aparecerá, recuerdo que SeviBus no tiene ninguna relación directa con Tussam por lo que no me responsabilizo de la información mostrada. 
        \n
        \nPodéis ver su perfil completo y seguirlos en las opciones.</string>
        
        
    <string name="novedades_twitter_warning">En esta página puedes ver los últimos avisos comunicados a través de la cuenta de Twitter de la aplicación (@SeviBus). 
        \n
        \nTussam no tiene relación directa en la información aquí presente, soy yo el autor de la aplicación el encargado de escribir lo que aparezca.
        \n
        \nSi necesitas contactar conmigo puedes hacerlo desde Twitter a través de dicha cuenta, o mediante correo electrónico (en la pantalla principal o en la del Play Store).
        \n
        \nPodéis ver el perfil completo de la cuenta y seguirlo pulsando el globo de arriba.</string>
        
    <string name="reporte_info">Rellena el formulario a continuación y pulsa el botón de arriba para enviar el reporte a través de tu aplicación de correo. Te responderé lo antes posible.</string>
    
    <string name="explicacion_errores">
        Últimamente recibo muchas quejas tanto por Twitter como por correo electrónico de que la aplicación falla al intentar mostrar los tiempos, y en parte es con razón. Como es agotador responder todos los días a la misma pregunta me veo obligado a explicarlo un poco más públicamente. 
        \n\nHay muchos que no saben que SeviBus no es una aplicación oficial y no tiene nada que ver directamente con la empresa de autobuses Tussam, eso es lo primero. Lo segundo es que los tiempos de llegada no los calcula la aplicación, se toman de la web (pública) de Tussam que es la tiene los medios y el sistema para calcularlos. Esto quiere decir que, por muy independiente  que sea la aplicación, depende del servicio que presta Tussam.
        \n\nPor desgracia el servidor web que provee estos tiempos no es muy estable por algún motivo. Quizás porque está preparado para un número mucho menor de consultas desde la web y no para los miles de usuarios que consultan los tiempos desde su teléfono a través de SeviBus. El caso es que desde siempre ha sufrido caídas puntuales, pero últimamente parece que se satura más en las horas puntas. 
        \n\nComo podréis imaginar, esto no depende de mi. Lo único que podría hacer es limitar el uso de la aplicación para que el servidor no se sature, cosa que no haré. La solución pasa por que Tussam mejore sus servidores para que soporten más carga de trabajo sin caerse. Eso depende completamente de ellos. 
        \nHace meses anunciaron que sacarían una aplicación oficial. Aunque ya pasó la fecha en que dijeron que la publicarían y no hay noticias al respecto, espero que sean conscientes de este problema y de que necesitan solucionarlo para dar un buen servicio.
        \n\nSiento la parrafada, pero se hacía necesaria. Espero que haya aclarado un poco el por qué de tanto error, y calmado la furia de algunos usuarios al respecto. Si tienes alguna pregunta o quieres decirme algo puedes contactar conmigo sin problema.
    </string>
</resources>