<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">SeviBus</string>

    <string name="dedicatoria">Dedicada a esa persona que tanto deseo que se pase a visitarnos por Sevilla ;) </string>
    <string name="email_address">rafa.vazsan+sevibus@gmail.com</string>
    <string name="email_subject">Reporte de SeviBus</string>
    <string name="email_intent">Enviar vía email…</string>

    <string name="aviso">Sobre la fiabilidad de los datos. Debo advertir que SeviBus no hace los cálulos, los obtiene directamente desde Tussam. Si en algún momento no son demasiado exactos o directamente no están disponibles no es culpa de la aplicación sino de la propia Tussam.
\n
\nLa información proporcionada es dada siempre en términos de aproximación y puede a veces no ser demasiado exacta. No me hago responsable si esto ocasiona algún contratiempo al usuario.
\n
\nNo estoy en ningún sentido afiliado con Tussam y esta aplicación se ha realizado sin su ayuda ni consentimiento. </string>

    <string name="version">Versión</string>

    <string name="que_hay_de_nuevo">¿Qué hay de nuevo?</string>

    <string name="aviso_title">Aviso</string>

    <string name="guardar_como">Guardar como:</string>

    <string name="lineas_">"Línea preferente: "</string>

    <string name="todas">Todas por igual</string>

    <string name="todas_seleccionadas">Los tiempos se cargarán por orden alfabético</string>

    <string name="ver_en_el_mapa">Ver en el Mapa</string>

    <string name="tiempos_de_llegada">Tiempos de llegada</string>

    <string name="n_nombre_o_direcci_n">Nº, nombre o dirección</string>

    <string name="buscar">Buscar</string>

    <string name="paradas">Paradas</string>

    <string name="mapa">Mapa</string>

    <string name="favoritas">Favoritas</string>

    <string name="lineas">Lineas</string>

    <string name="acerca_de">Acerca de</string>

    <string name="lista_vac_a">Lista vacía</string>

    <string name="parada_n_">Parada nº</string>

    <string name="l_neas_">"Líneas: "</string>

    <string name="novedades_tussam_warning">En esta página puedes ver los últimos avisos de Tussam comunicados a través de la cuenta de Twitter oficial del ayuntamiento (@Ayto_Sevilla). 
        \n
        \nComo tal yo no tengo ninguna potestad ni control sobre lo que aparecerá, recuerdo que SeviBus no tiene ninguna relación directa con Tussam por lo que no me responsabilizo de la información mostrada. 
        \n
        \nPodéis ver su perfil completo y seguirlos en las opciones.</string>
        
        
    <string name="novedades_twitter_warning">En esta página puedes ver los últimos avisos comunicados a través de la cuenta de Twitter de la aplicación (@SeviBus). 
        \n
        \nTussam no tiene relación directa en la información aquí presente, soy yo el autor de la aplicación el encargado de escribir lo que aparezca.
        \n
        \nSi necesitas contactar conmigo puedes hacerlo desde Twitter a través de dicha cuenta, o mediante correo electrónico (en la pantalla principal o en la del Play Store).
        \n
        \nPodéis ver el perfil completo de la cuenta y seguirlo pulsando el globo de arriba.</string>
        
    <string name="reporte_info">Rellena el formulario a continuación y pulsa el botón de arriba para enviar el reporte a través de tu aplicación de correo. Te responderé lo antes posible.</string>
    
    <string name="explicacion_publi">
        Sí amigos, finalmente he decidido poner publicidad en la aplicación. Es la primera medida que tomo \'en contra\' de los usuarios, pero es necesaria y he escrito esto para quien quiera saber el motivo (si note interesa puedes cerrar el mensaje y seguir con tu vida).
        \n
        \nPor si no lo sabes aún SeviBus es una aplicación independiente de Tussam llevada por una sola persona, yo, estudiante sevillano. Mantenerla y añadir cosas nuevas es bastante costoso, y hasta el momento lo he hecho por puro altruismo (yo mismo casi no uso mi propia aplicación porque ya apenas cojo el bus), y pienso que tras 2 años ya toca intentar rentabilizar las horas y horas invertidas aquí.
        \n\nSé que a muchos les molesta la publicidad. Al fin y al cabo, ¿quién quiere recibirla? ¡Nadie! Pero es la única forma de que ganemos todos. Los usuarios no tienen que pagar directamente por usar la aplicación, y el desarrollador no tiene que acabar abandonando el proyecto por tener que invertir más tiempo en otros que sí le den de comer.
        \n\nDesde hace unos meses ha habido un método para realizar donaciones voluntarias. Algunos lo han usado, y os lo agradezco mucho. No he recibido una fortuna, pero sí me ha dado para tomar alguna copa a vuestra salud ;) Si donaste y quieres evitar la publicidad ponte en contacto conmigo con el mismo email desde el que hicísteis la donación y veremos qué podemos hacer.  
        \n\nHay quien detesta lo suficiente la publicidad como para pagar por quitarla (el típico modelo aplicación gratuita + pago). Para vosotros más adelante intentaré buscar una solución, aunque no voy a darme mucha prisa en ello ya que quiero ver por un tiempo por dónde salen los resultados. A los que no quieren publicidad ni tampoco pagar... bueno, decirles que en la vida todo tiene un precio y el \'todo gratis\' no es justo. Si no estas de acuerdo lo único que te puedo recomendar es dejar de usar la aplicación, nadie te obliga.
        \n\nSiento la parrafada, espero haber dejado claras mis ideas y que hayáis podido entender mis motivos. Nada más, buen viaje :)
    </string>
</resources>